究竟利記呢隊閪隊係咩玩法

季初爭冠
季中穩冠
季尾失冠

明明沙基利出親場都有貨交又唔撚出
關鍵時刻沙拿永遠都係戰犯
年年都熱血亞軍
我唔係猁我都睇唔過眼

利申巴狗
就咁睇咗幾場猁+出場陣容
其實gopro個心態其實同華為迪好似
場場用契弟 下下chur到班正選行曬
不過你地個打法要用大量體力
分分鐘快過疤狗收皮

傷，不過無晒人所以先場場擺佢後備

其實仲比軒達臣踢正選係咩玩法
fabinho買嚟擺？

要靠對面送分

等運到贏波大法！！！

留名睇-6冠軍

天佑利狗1分光榮奪亞

熱狗陰啲陰啲想造鳩猁

如果利物浦今年攞到英超
應該係近年最冇說服力嗰隊

多謝樓豬

技術角度(唔考慮李城本身弱)
好難有一年 鳩得過呢年....

冠軍81分 亞軍70分 之後6X分一堆

下 今年猁攞反而我覺得算有說服力

利申：好撚憎猁

咪同歐聯16強時代嘅阿仙奴一樣

有時冠軍就係有運踢得好，贏波
踢得屎，都會屎忽撞棍贏到
不過今年都係鏝架啦

今年似係利啦 行運超人

今季利係有d運 但守方面真係幾穩wo
係中前場唔夠鏝來姐

老老實實無論鏝定利拎都應該會過90分
過90分拎英超都可以話冇說服力咁要點界定有說服力啊

佢睇一場半場就以為睇晒
同意其實過85分拎都好夠說服力

兵工廠唔係阿森納

李城贏果年，係big6全部柒，係對手鳩
但李城呢81分都係用實力攞啵
利記今季有幾多場係靠對手送禮先攞到分
我就咁數都數到3場

最尾沙拿頭錘其實無咩威脅係-6入
全場曬左好多腳
沙拿最近真係好廢

李城果年黑左唔少場喎

利記今年都黑唔少場喎